[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3131)

on9

slow

關你能事

eng lun goallll!!!

1 2

上場買你又咁撚垃圾輸四球

女世假睇到訓著
妹到爆
冇腳好波
小學學界水平

唔洗抽了 jump

仲有半格

sweden

瑞典！

無得補飛 jump

瑞女

瑞典10

瑞典女人終於入

珍. 有即場補番少少輕鬆睇波

Gel 2串1

Lm

有即埸我補客2訓左啦

一射正就入

瑞典goallll

瑞妹正氣

完來我唔係懶獨特

輕鬆針埋

加妹12m

半大全大

加妹12m miss

2-3 英撚
究竟贏唔贏到呀又俾假希望

睇黎黑鬼盃真係半細盃黎

令我諗起過萬蚊注半細過關巴

U21無入球穩？

瑞典女頂住呀

要報驚

講緊法國 買左下盤

sick ball

瑞典12m

俾人撚左兩星期啦

1.5s jumped

女子12碼世界盃

嘩咁都可以吹返越位

炸12m?

Cancel左12m

力架盃冇人理

3:3

英撚真係廢

我曼個龍廢到

瑞典入多粒

半大了！！！

馬里4倍半大

又12m

NIgga盃半大

之前對法國明明上哂身

加拿大閪走盤OK?

唔入比人入啦加拿大閪

+7

12m日

好野半大

終於半大了 跟住就會多翻開半大

半大 3.45倍 cashed

Fatfat

女人波場場都+7

3-4 得唔得

nigga場場都+3

頂撚住

本身今日負左4k 最後allin nigger半大終於補番血

有運 最後先12m

瑞典閪入多球啦不如

練心練到仆街

如果miss左真係跳樓

原來加拿大有12M但唔入
屌你咩

係

有冇人要烏龜

要左角大

外國手足可以試下
1.) 馬里team 1.5b @2.15 中
2.) 2.5b @5.5
3.) 半大1/1.5b @3.00 中
心靈就中
自己就on 99走去買瑞典1.5B

外國手足可以試下
1.) 馬里team 1.5b @2.15
2.) 2.5b @5.5
3.) 半大1/1.5b @3.00
可以再試下
4.) 全3/3.5b @2.2
5.) 馬里team total 3.5b @4.26

4:0？

3-0

四比零得唔得

快手456

又中

4-1

有跟足手既手足要fatfat了

仲有無

利申: 自己淨係買左4,5)

有冇人派我針到傻

外國手足可以試下
1.) 馬里team 1.5b @2.15
2.) 2.5b @5.5
3.) 半大1/1.5b @3.00
可以再試下
4.) 全3/3.5b @2.2
5.) 馬里team total 3.5b @4.26
可以又試試
6.) 角7.5b @2.5

慘到

-1c

勁到

跟足真係肥仔

全中 cls

外國手足可以試下
1.) 馬里team 1.5b @2.15
2.) 2.5b @5.5
3.) 半大1/1.5b @3.00
可以再試下
4.) 全3/3.5b @2.2
5.) 馬里team total 3.5b @4.26
可以又試試
6.) 角7.5b @2.5
可以又再試試
7.) 5.5b @2.75

如果可以串哂先fat

屌你老母瑞典妹上場玩野輸兩粒
今次贏一球 我屌你老母咩

跟左 馬里team total 3.5b @4.26

tmr 返香港 要玩垃圾馬會jumpppppppppppp

美國女足同加拿大女足實力爭好遠

12c

4連c

死狗會唔撚開角

又要提上場瑞個龍望住個波係頭頂飛過入網
手又唔舉 跳都唔跳
仲要成個人坐低但頭望上
球速已經慢
唔係假就on9

7.)5.5b @2.75
貪心的小狗

都中得多呀巴打
一陣仲會唔會有

瑞典戰術上勝利
但最尾個球瑞12m 吹左
呢個痛

呢場真心好彩姐
10場都冇一場係兩面對攻, 但盤口偏細, 大波大角超高水

我半場睇完你留言之後就係咁入
淨係做左貪心的小狗

我自己都係入左4,5,6,7)
拎左d錢去買瑞1.5b
第6球其實有機，有10分鐘去入，兩邊冇收油，仲要高水

不過算係咁 仲有進攻
好過買完就hea等收工

7點兩場下盤 唔中留tg 比返你

留定先都得

個人暫時未買住
日本睇落幾好，如果有高水既話

有無烏龜手足

有

lm

下盤似有半格食

角大有冇同路

外國手足可以試下
1.) 百慕達 -0/0.5 @1.885

+1

應該贏硬 尼加拉瓜啲主力好似因為嫖妓畀教練踢出國家隊

兩場串埋一齊

波台手足幫幫下宣傳登報

祝殺狗會

屌 原來講緊呢樣野

外國手足可以試下
1.) 百慕達 -0/0.5 @1.885
2.) 百慕達 W @2.38

智利了

日本呢

智利x日本 2x1 $20000

上半場完再睇

識野

可以再試試
3.) bermuda team 1.5b @2.5
4.) 2.5b @6.00

日本一定放比厄瓜出線

烏拉圭已經4分，厄瓜多爾點出線

智利細

第三都出到 要三分

搏一搏，單車變摩托

兩場細 2x1

智利呢場 好明顯係和波 直接買+1 高水過半格

一齊叫智利大波

哦，兩隊最佳成績第三名。
咁串左入球單 無問題

直接和波咪仲高水

睇嚟你要赤腳了

唔識睇

第一次見未刷c 就升角盤

原來日本個場角初盤係8.5

回錯人，我係回你樓下

智利 禁屌

智利 c 呢???????????????????????????????????????????

日本 goallllllllllllllllllll

offside goal 好似係

日本strong

炸? 封咁耐

real goalllllll
日本fg gelllllllll

日本兩下就入
讓條毛俾厄瓜多爾..

日本咁快goal 仲有有c

買左10.5b

屌那星 蘇9獨食到 中間有人都唔撚傳

封咩

早安

智利444444

失蹤人口

智利fg

智利希望坐格 坐半望全

智利入未

烏龜快手啦

日本333333333

角球呢dl

1:1

追和咗 有機會開到

日本44444444

日本5555555555

有冇手足買左角細 點頂

日本快手入多1、2粒就頂到

智利 唔刷 針得

0.5/1b都開唔到

日本繼續入plz

智利55555

日本食左一角

智利快刷角

智利-5

2場半5全?

快刷

智利半場已經0.5/1b

想入9.5b

烏龜01夠

12

智利烏龜快入

半和2x1 cashed
半大2x1 馬會cashed

半大全細ok？

終於入
1-0

cashed

9.5s 1.68 點部署好

買0.5/1b

百2:0

2-0

2:0

2-0 goalll

智利6666666

Japan 7c

日本角球馬會開錯盤？？？
50分鐘7角仲有11.5?

兩場都刷刷刷

咪再刷得唔得

鬼鬼地

百慕達 入多球俾我 plz

11.5B

日本次次尾場就冰 馬會統計冇死錯人

唔理了信佢開錯買左

第一次賭？

下

每10分鐘跌一個盤 50分鐘7角咪比初盤高2個中位數 無錯

長知識了

Ok

無知一問，點解美洲國家盃有日本？

9.5快d上到2.5，要補飛飛

智利77777

日本和波係咪一齊出局?

停啦屌

太少國家，邀請翻黎

美洲國家盃每屆都請兩隊外隊

唔係點都出左局啦咩

烏龜入未

明，thx

有最佳第3名

明白，thx

烏龜比角好無

烏龜玩撚完

日本刷多3c啦

邊隊贏邊隊出線
和波一齊走

唔好

烏龜 日本 -3c

日本出面角初盤8.5
馬會開9.5
似9-10完場

兩隊完場12c

加埋

大波24

日本有角未呀屌

啲角咁同步既

角大jump

有冇人9.5s日本

外國手足可以試下
1.) 百慕達 -0/0.5 @1.885
2.) 百慕達 W @2.38
3.) bermuda team 1.5b @2.5
4.) 2.5b @6.00
太貪心
上半場冇一球就難了

角細 gel

厄瓜多爾 仲未入波？

兩場下盤半格 = 贏左一場足水

厄瓜多爾點解唔出占士同法卡奧既？

智利888888

烏龜護空門

智利入左10.5 有啲伏味濃

10 wo

智利連3角

3連c

連c

屌 sor 原黎球探傻西左

智利封幾次無料到

繼續

1:0？

10.5 -1 想擺謝c宴

日本我屌你老母

日本停左17分鐘角

冰吧

日本唔撚刷博死守贏得失球 仆街

日本仔刷c

刷多兩角

屌你老母馬會真係好撚戇鳩，開個自由球啫，封乜呀

智利爆左角細 日本冰c！

智利係咪會00完？

角9.5b 2x1

同路

日本刷角未

日本仔要11c 完

Gel

智利有三連c 日本有未

gchi

有條友跑左出尼

30分鐘冇角

好撚勁囉衝落場仲要踢到個波

智利個場青山走犯

2:1完場

條友拎到波先好野

有冇人覺得烏拉圭嗰場個球證有啲黑

架仔刷角未呀 冰左成20分鐘角

有冇片 想睇

鬆手得濟 一張牌都冇

出占士同法卡奧啦屌

智利goal未

智利仔屌多個角 俾我安心食早餐先

ching瞓醒未

智利準備1:0

日本防守好似女足

日本開左8.5

Gchi

點止呀留意下場波， 九成嘅得益都係判比智利

哥倫比亞?

8.5 b

真係和

快入波啦屌

外國手足可以試下
1.) 即場日本平盤 @2.38
2.) 日本team 1.5b @3.00

8.5應該可以入貨

日本仔有c未

日本仔 低水大波 半2全2

日本入多粒比全格我

仆街，3串1差日本10.5b

海地咁快封

利申: 少注試

呢班日本妹黎

話智利要10嗰啲都唔知咩心態，和波咪好囉使唔使贏到咁盡呀

兩場入波未呀

日本nba好嗎

快撚啲2-3

其實一路睇場波，硬係覺得智利嗰班友想蘇亞雷斯咬多次人

咩呀厄瓜多爾
厄瓜多爾咪即係有占士個隊

猶他紅魔鬼goalllll

半2全2半0全0 咪撚踢啦屌你老母

0-1!!

Goal

goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

Goalllll

好波!!!!!!!!!!!!!!!!

可以刷c未

智利

卡雲尼又入神鬼波⋯

日本角呢

Dllm 一買智利就就鳥龜入 針足一日

半0全1

DLLM 日本刷角未

仆街卡雲尼，呢啲球勁撚到呀

又爆角細 又爆下盤 針死

日本快啲連c雅

首名都無埋

可唔可以日本入下波， 唔使多畀多一球我呀

日本得半格？

烏龜俾多角啦

智利追和啦

日本no goal 咁高水？

馬會算唔算誤導人？

日本個場無入球仲有1.85？

屌 角呢 10.5b都開唔到？

做乜鳩咁高水 無入球

卡雲尼唔係巴拉圭咩？點解會入波

依家all in和啦

八十幾分鐘啦，好奇怪

智利假

日本gel個靚頭先

2.5大有機？

咁要買了

11.5b

日本半場未開波？

半五全七 投降

好痛苦 見到日本停左咁耐c

定係馬會覺得會有入？

爽了

智利封左佢仲未封

50分鐘7到而家都係7

入唔切 屌

見佢冰咁耐上左9.5s

操你媽b小日本

哥斯果場咩事？

唔出角水睇住手足針

70分鐘 10角
90分鐘又10角
屌你老味咩

黐撚線冰足40分鐘

冰40分鐘c

我明代我出左la
我明: 厄瓜9.5
仲買9.5咩

封左又開封 咁撚鬼

死烏龜1角都唔刷差兩個啊

carry唔到我明了

日本果場爽到爆

仆你個街日本仔射撚到正一正使唔使呀

日本 個哨牙前鋒好能敗家 睇佢對 智利個場 已經嘔血

2場一齊停角 cls

兩邊ng買哂

買低一格都要針

日本係咁落飛 全格啦屌你老母

智利？

智利係到搞笑

日本

合格

烏龜個個扮死

快撚啲攻啦日本仔半格都冇喇就嚟

365 日本和仲有1.3

贏輸都出線，根本做比烏龜

智利dllm

泥膠又delay

+1有 1.8，無買到盤

哥斯個場改左9點

9點先踢

原來未開？

喊出嚟呀買唔切

1:2

日本!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

日本高水受讓收埋

認命 冰足半場c

炸

日本糕

好波 !!!!!!!!!!

0700都未起身？

假撚到

炸你老母閪

智利追番啦屌

嘩屌又比人絕殺

Diu買唔到

買智串日 驗腦

果然，nogoal咁高水係伏

Var？

var check

Jp 2:1
+1 1.8蝕了

var

一定var goal番 no goal咁高水 90分鐘都

🇯🇵🇯🇵

屌 智利唔識入
日本又-3c

咁都唔吹OFFSIDE ?

日本贏 晉到級？

唔好炸呀仆街

唔洗check goal硬 馬會個盤講哂

日本全格！！

第三

炸完對家入

縮返落你老母個臭閪喇

屌你老母炸撚咗

fake

有無最佳第3

11角未 屌你

同曬路

No goal ar

同你個名一樣

西班牙文

炸完3連c唔該

垃圾龜成場訓地浪費時間正仆街

Av輸得失球冇最佳第3

主隊 要絕殺?

惡到

好撚戇鳩呀咁樣都炸

屌 8倍ng 2.5b終極假希望

炸埋 兩隊一齊出局

輸到仆街比智利搞到

智利 10c ft 爽死了

對唔住知錯了

炸得好

仆街

卡雲尼 獅子搖頭 勁撚到

搞笑 初盤買9.5b 50分鐘見到7c 以為無死

屌老味天堂跌落地獄冚家剷

是但一隊仆街入一球啦 兩邊都有高水ng

same

炸你老母閪都唔識

日本 1:1 7c ft

屌我補入球大jm9

初盤9.5s 1.68慘死

買過關又係兩邊岩相反

無
得兩分兼得失球

冰左幾耐c

好撚嬲呀， 呢個波同曼城歐聯四強打熱刺5:3嗰球波一撚樣

屌10.5b又-1 又衰貪心唔撚要9.5 戒賭了

40分鐘

半5全7

你心中gel，當時入11.5s 2.13 咪 nice law

1-1 一齊返歸

收晒 安心訓

日本一買角大冰左30分鐘

冚家產遲撚咗一分鐘起身八點正先撳到確認買場波就買唔撚到日本盤高水

日本果場兩隊瘋狂進攻都冇角大，算唔好彩

同我明同路

訓左唔好起身啦

屌你老母關我撚事

好mean

又事後

LM

9.5 $20000

唔派就祝你輸到跳樓喇， 全家死清光

6點起身再問狗會拎錢

事後黨

屌我好撚早買左 仆佢個街

臨尾日本仔真係唔識射波
幾球機會, 一球半單刀

祝長眠

派呀 正係唔派你
頭5抽100

夾唔到角倒輸3舊

佢幾夠膽

日本仔真係斷腳啦

個光頭仔要去打把

Me

日本開七點喎

歐洲VAR = 90% 12m
南美VAR = 90% no goal

me

祝樓主1800再贏

抽未？留左

姐係阿根廷尋日和波原來都有得晉

希望你之後贏返啦sorly啱先惡得制 以為係亂報

有冇手足比條抽獎link黎

咪就係囉喊出嚟， 打撚錯

試下得嗎

我明

屌佢老母

買我明對家姐，無問題

你唔跳船要輸4000 算好彩喇
利申9.5b冇補

Me了

尊重la

講經？

個13號淨係識射飛機就唔太意外
而家連個光頭仔俾晒機會都射成咁

訓醒唔乞錢？ 比智利輸咗400

好撚嬲智利狗

睇多場

ok

agger

弱智先買智利？

你買乜

嗰一球呀婆都識入

我dllm

dllm

我老死
南非
USA
100%

手足留tg

去緊驗腦啦

你買智利

高水no goal

起身6c 一買大就冰到完場

YY 神

我第二個留點解冇得抽？

哈密瓜又中

中埋海地單，100%勝率

屌 針到癲

Long time no see

有無自願醫保？

屌 贏到盤都要輸俾智利撚狗角 廿分鐘車1c不刷

幾時有派比人就有

手足回水未

ok gun，唔中又bin得？

笑左
哥斯達尼加而家先開

海地主win 24

泥膠點買 allin再訓陣

開波

10:0吧

買左智利

一上黎又見到反摩屌波好心痛

我都叫佢回定先都得

吓！以為冰緊

登埸

唔見

依個名係咪姐係唔再賭？

海地24
比人㩒屌

gdbye

兩隊都出左線 會有咩結果

你愛人黎

我一起身7s,即刻買12.5s

和/細

gel到話唔中派返 勁到

巴拉圭2分都出線

性交轉

時空錯亂

allin咗半4細 等收米

海地first goal

海地贏 派一餐譚仔

你？同反摩？

我有出事前，有無人跟就唔知啦

勸下佢介ok?..何必送$$to hkjc

真心 日日都輸都仲賭

加大土ok?
LM

巴拉圭有蘇7都得兩分

0:1 fake

海地贏就派一個過橋米線餐土匪雞翼連凍奶茶

lm幾日無出過街

外國手足可以試下
1.) 哥斯達尼加 team 1.5b @2.06

其實佢真心好勁

0:1

哥狗GOALLLLL

搞掂哥斯fg

海地24

拿拿林俾多2粒開大波

譚仔jump

次次想派都派唔成
派得3次定2次

dllm咁快2角 賭撚

咁你派下我囉

仆街訓左身+1

佢命中一定有8成
洗鬼自己渡

我買左10蚊3串1
過左頭2關爭海地

屌前日派完 針撚到宜家

諗定亞冠都得

以後唔派就長羊

10蚊呢到都好多職乞想乞嫁

HEIDI IS RUBBISH

大炒

有無咩報分app好用 捷報壞壞地

Hkjc

球探傻左？

派未

Thanks

亞冠點買好

365真係最準 同最貼
球探個堆成撚日壞

佢gun你多咁你咪。。。。

買左海地可唔可以退錢

365有app？
球探成日會lag同有時盤load唔到出來

禁屌！

可能和呢

碌梳24

反杯得唔得先

變番0:0

哥狗 0-0???? 屌你半個鐘之後再VAR?

365 都變埋0-0

00？

垃圾球探

咁撚樣都得

又0-1

好彩買角

垃圾

365 都係咁

數字上海地都有6射3中
下半場入2球得唔得先

我

上唔到2k dllm

LM

出完轉頭就入左粒

邊有1萬賭有都攞黎買supreme

海地半場細4角 cashed 派錢咁派

屌
冇睇到入左波, 1-0時買左走地平半
豬半

入左波買半場平半？

外圍咪得

想問點解廣州恆大受讓高水

我知呀

之前都係用球探 捷報

尋日沽左，我都睇28000

我啦屌

之前林鄭未暫緩，以為佢會跌多浸，揀定晒d牛，64477，原本排 0.03入，點知星期六佢話暫緩，升到彭彭聲，上到0.177，嬲到我呢

我未屌你

你班仆街股票咁撚發 我真係唔識玩

係
眼殘

當角大細咁買

一睇到封盤就好興奮

入5k落股票好無 但唔想入坑

開個富途account

冰 全冰！ 海地個場乜都冰thx

屌

唔驚 依家仲攻緊 有得追

要 扮工中

696受讓？

有無絲打有tg想同我傾計？

回錯post?

轉頭去見工廢咗半個月

3p ok？

50k啦 5k 一手都買唔到啊ching

那有50k買股？

12m

好撚樣衰

海地

照屌

有丁小妹ok？

報假 河床12m

海地反杯到派譚仔

miss

Me了 土匪

Miss 潘

有無手足一陣出去食lunch

Where

mk

mk食譚 認真

我請你食 煙

我了

海地上

又fake。。。 唔想自己食

2.5大開到以後唔賭了 又烏龍又12m 黑到爆

泥膠上呀 唔想再針

洛杉磯道奇隊 反cup未

嬲到前2日先睇返，見近28500咪又沽沽佢

dllm 求走盤

又jer

棒球買讓分，上次中左

1:2
角球

70分鐘 2角

屌你老母，法國日本輸撚曬啦！

3角先岩

4c

4角

8.5s cashed

日本西

含撚啦法國，幾時燒撚埋個羅浮官？日本幾時黎多場大地震，快撚手

696又打三箭 點估

手信thx 部署完

求其一邊俾多球開大啦

哥 1.5b 難了
開始唔攻

2:1

Heidi

譚仔我呀我呀

696強陣 100%

真cup

2:1 要追和 保第一

哥狗真係
本身想買盤後來買半客好彩

cup都無人派？

真假波 世界排名差5十位 屌打

哥斯次名好似要打老墨

咪有人派譚仔

哥俾多球我 ok?

lm 想食

打老墨=提早出局

食過橋 加 共匪雞翼

支持

heidi受讓？

笑左 海地，條友入完波 慶祝狂跑 之後抽筋

報假成真嘅能力

笑乜撚報假好好玩？ 河床12m

有冇gif睇

感覺2-2

哥斯達抵死 有機會唔入多幾粒

12好 波

最衰無即場

會唔會係咁 昨日女足全對家

696強陣對三箭 大家點買

女足全對 朝早波全中
一早訓左

想食

半客表示

客主幾倍？

50

到今晚非洲杯人人買下盤嘅時候又開上盤撚手足

馬會開幾點？扮工想落去嘆冷氣

針
近門射飛機

唔怕老婆打我巴打

抵死 申請踢墨西哥

6.5s 奇蹟cashed

墨佬屌打100%

下半場拿拿聲入多粒咪好
搞到俾人反cup

我咪廢老

邊有廢幼

你小學雞

收到風佢噚晚去小學grad din

有譚仔食？

我個名

香港邊度有得買

冇 最近都要羅湖

邊個話買海地要驗腦

係邊 近唔近觀塘 可以落一落黎吹返支先

抽譚仔未

12點抽
聽日派
我唔會走數

On

留tg 到左同我講聲

係咪食乜都得

屌你啦 我仔黎

仲諗住一枝煙換你個屎眼

有冇絲打想同我做愛

696強陣

仲唔我了

過橋米線餐+土匪+凍奶茶

凍ot

抽未呀爸打

今晚傻既都識買

買咩

又中星之力

求指點

亞冠下盤 仲諗

兩場下盤 穩過水泥gel

真係半大全細

有無心得搵半大出來

七半亞冠似開大

亞冠兩場上盤有無同路

抽多個

頭場細波，七半大波

哥斯達黎加仲未派？

未

我要過橋米線 10小辣

要等一次美州盂先派

下次

海地cup有無80倍

亞冠半大24

河

床

星之力連譚仔都中
幾時到我中

陣間鬆章ok？

好想打牌

打

請飲珍珠奶茶

屌你對住hana打飛機

有邊個男仔唔打

有冇手足打四川牌

之前有人教過我 但實際未打過

我都想食譚仔

今晚贏聽日就食！

又黎

又撚

1001

搶

中出